我有一個夢 叫全民勇武

雖然知冇機會發生 但係真係好想見到

食樹皮個日

港奴送晒入集中營都唔會睇到

推
期待

我都有呢個夢
但呢個夢好遙遠，好遙遠

Same